2022-02-05 13:40:04.838300 {"type":"message","timestamp":1644068404.838257,"network":"irc","server":"w3c","channel":{"uid":"#social","name":"#social"},"author":{"uid":"Loqi","nickname":"Loqi","username":"Loqi","name":"Loqi","photo":null,"url":null,"tz":null,"host":null},"content":"[@dorinlazar] \u21a9\ufe0f Mersi de link. M-am uitat acum la https:\/\/www.w3.org\/TR\/webmention\/ - poate chiar implementez a\u0219a ceva pentru blog. Dar m\u0103 mai g\u00e2ndesc. Oricum, deocamdat\u0103, \u00een fervoarea episoadelor de podcast de istorie pe care le preg\u0103tesc, nu am foarte mult timp pentru blog(uri) (https:\/\/twitter.com\/_\/status\/1489956468178980865)","modes":[]}
